認真，tsla 387.1 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 387.1 * 7.75 = 3000港紙齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白大股東減持呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用 tesla 上太空捉超夢咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以387.1蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

出得post多數穿

啱曬
特別同意第三點鋸齒型態，應該跌極有個譜，如果跌太多，個鋸齒就會太深太鋒利，會𠝹損隻手，無論莊家大戶散戶都唔想見到

盤後385啦

384啦

383啦屌

381

380

一睇港紙就知on9啦

收聲啦 屌你老母臭閪 再post搵屎塞尻你把嘴

笑死